中國是清白？劍橋大學權威研究證明了新冠病毒A來自美國？反是指明是從武漢傳到美國

問題唔係個originality , 而係邊個搞到大爆發

西方列強發放假消息！！西方列強亡我之心不死！！

愛滋病又唔見你仆出黎柒

係連登貼俾藍絲睇既YouTube 係咩野玩法？

邊個先係個權威？新聞成個星期後連名都無個

盲撐中共藍絲分身就是權

盲撐中共藍絲分身就是權威

其實原文個data set寫明美國果堆a型全部來自武漢，支持中國播毒的講法。

呢個youtuber印象中係黃

原文係講
如果你當蝙蝠係最origin
咁type A 係最原始
而最原始既type A 全部sample
都係中國找到
而有部份突變左既virus A 係
好多美國日本人到都找到
而個d美國人係有居住武漢既歷史
但病毒A並無大爆發
而係武漢大爆發既時候
找到既sample 全部都係type B
Type B 由type a 突變而成
然後type B 又再突變 變type C
而歐美而家找到既大部份係typeC

佢地睇成武肺爆發既係type B
但最原始既係 type A 就係美國人找到
所以加埋d乜撚野冠軍會呀
就老屈美國係個種
但人地個logic完全唔係咁

實際個logic 係
Type A 一早傳播左開去全世界
但無大爆發
但去到武漢大爆發既時間而經係typeB
到傳到去歐美既時候 已經係type C
中國人指鹿為馬咁多年都仲係keep到

無記錯好似係劍橋大學 但中國學生做嘅研究黎

YouTuber 係黃，標題寫到衰，好似係美國傳出去咁。聽頭三分鐘就知

啲個post 值得多啲人睇，好多藍絲傳媒斷章取義話英國權威都話源頭來自美國。人地份報告根本就暗示緊病毒來自武漢。

趙博係藍？我有冇睇錯

事實證明大部份連登仔睇完標題就算

"反是指明是從武漢傳到美國"

根本係連標題都未睇完

咁樣先引到藍絲睇

大多數藍屍都係咁 睇標題當結論
入面既論證唔會睇

藍絲多數都無分析能力
有論證都係睇唔明

唔識睇英文可以學，唔係拍片衝出嚟7